一張相話你知，點解超區要投王伯羽

超區 All in 王伯

讓本土成為主流

超區坦克車

民族自強，唯一出路！

嗌過「光復香港，時代革命」嘅，唔該你飲水思源

超區唯一本土派:「坦克車」王百羽

香港民族，前途自決

- ALLinHK

16無投梁天琦既人快d買贖罪券

in tank we trust

唔投王伯唔該唔好同人講撐天琦

王伯

最後嘅獨派

下面3個好似樣

已投坦克車，btw黃俊杰去咗邊

Pish